現HKBN 100M 想轉新plan

公屋，請TG:hkgchan0924

同求

唔撚好用pccw，斷線斷到仆街
利申：pccw 11年用家，專入黎倒米